2019倚天屠龍記 (21) TVB 星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

一如既往

小淫賊

呢排係咁loop小淫賊不害羞嗰段，沉得好緊要

敏黨新po報到
繼續打擊其他黨派

好正呢張

我敏

第一頁一定要係芷若妹妹

敏敏安答們召集

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

報到

敏敏著睡衣有種健康性感

大結局套衫好靚

迷若黨報到
結尾個look根本仙女

比人一種改過自新 洗盡鉛華嘅感覺

推太快啦

鳩up一個po

出完街返黎 又爆post

敏敏

琴晚都就爆
成班唔訓覺

老夫屈指一算 將會有一大波敏黨會出現

矛計，敏黨人數眾多

tvb敏敏都未出場就已經多到數唔清

個個都好關心敏敏嘅安全

芷若叫你呀

我敏天生麗質，魅力沒法擋

敏敏仙氣盡現

鈺琪天下無敵

義父！

敏敏出場應該會一日三post

前面曉芙已經搞到班友咁，敏敏出場仲得了

所以改名要快

hehe彈開

即討都追唔切

舅舅！

可以車到敏敏 我都想做的士佬

改名要有詩意先襯得我倩哥

依家先出得曉芙一個
之後果啲更加癲

有冇人覺得紀曉芙好似 大陸個個曹贏心（洪堯之前條女）

蛛兒芷若小昭敏敏陸續出場

可能小芷若出場都有人發癲

好癲
好多圖

你不如係個名後面加返個(改過自新)啦

唔係真心嘅有咩用

你一心兩意

到夜晚佢就會發作

佢唔好再係度痴先得

隻鷹係本體

其實我係韋小寶

佢隻手套

佢真系改到由頭柒到落尾

小芷若我覺得唔太掂

小演員雁兒係最靚

小張狗最得意，點知大個咗後就咁柒

又話由愛生欲架啦

全部要晒啦你
桐又你敏又你

小就叫返無忌 細細個就咁靚仔

小無忌交啲戲真係好過張狗太多

睇花絮隻鷹幾聽話

我思故敏在

真係好cute
佢喊果時雙眼連成一線

隻鷹勁過佢

無忌>張無忌>張狗

冇人識紀曉芙？
都唔差wo

唔知係咪由細養大呢

快啲嚟食我啦

不了

小籠包嗰期佢做公孫綠岳

似啦 咁乖

冇錯未試過咁鍾意一個明星

敏敏中意人一心一意

加返個(等入院)就差唔多

佢含舊肉係嘴餵鷹個幕

敏黨

安答

敏敏都淨化唔到佢心靈

你感情未夠深厚 唔明架la
敏敏

根本佢係偽敏黨

外公！

廢老2號

諗落其實宋青書都幾慘

真真正正嘅大淫賊

後期先變廢

光明頂咁霸氣 點估到會變廢老

白卡

果陣佢都叫父幹撚 未來武當掌門 對條女又好
但係對女so都唔so佢

敏敏功力仲未夠感化佢

連敏敏都搞唔掂咁應該係無得救

要靠佢自己悟性了

我要做小淫賊

好驚有人咁對敏敏

嗰個一定係你

美式足球？

好驚你會咁對敏敏

cls

靜靜的睇佢訓

小淫賊軍團

係隔離守護佢就夠

想meet佢塊面

真呢到最癡線係佢

野王好撚女人型

佢真人把聲都好似女人

兩世歡幾時上

廢物野王無次贏 打殘血成昆都平手

有贏架

今日又係到睇返圍攻光明頂同敏敏踩上武當

第1集一開頭見到佢出見以為係未來大魔王 點知

海味幾下打到佢訓低

咁即係冇得救啦

好驚心動魄

果個咪係你

又有好多新造型

連城訣拍60集 一定係魔改

呢張好人妻feel

郭靖

一睇就知好老婆

yukee仲有套月上重火準備拍

點先拍到60，30都難啦

人妻敏敏

好期待
作為真正fans. 係追佢d劇 睇下有咩不足 鈺琪想我哋認可佢角色 多過成班人接機 阻住佢番屋企

大家唔洗爭，佢已經煮緊飯畀我食

楊不悔好似黒瀬萌衣

講人話

姑姑係佢第一個受害者

敏若我都要

終於見到迷藥安答啦

不悔都好正

好中意望佢側面

紀曉芙好靚

兩世歡應該係比敏敏適應下做人妻既感覺

姐姐feel

中意佢著白衫多d

芷若著d 港女衫真係好正

係，就係呢樣

男主

喊樣唔靚

不過佢weibo 真人look 幾純

張教主先襯得起我敏

對腳要點奶

後台係馮小剛，最硬一定係佢，至於純唔純，你話呢

好似叫咩朦朧

張狗

禾先養得起倩哥

男主係楊幂旗下藝員
鈺琪兩部戲都配到楊幂嘅人
倚天:祝緒丹
兩世:于朦朧

張狗好似好過兩世歡個男主

好過佢多多聲

兩世歡男主好乸型

男人老狗叫朦朧

敏敏仲男人過佢

叫朦朧笑撚咗

咁女人嘅個名

唔想敏敏鍾意佢

所以又係靠倩哥carry套劇

有我在，倩哥邊敢

嗨如花 入面祝祝大部分時間都著熱褲露腳
又白又長超正

重點睇敏敏做人妻

我都要加入義父派

古裝女星有冇人超越到劉亦菲?

吹奏未

手下留情
敏敏鍾意低調

敏敏低調咁屌打所有人

巴打, post多d芷若圖pls

有d想同佢wet kiss

一日冇上嚟你地又推咗一個post，明明今日tvb都冇播

又同小鞠又同敏敏

有冇芷若黨
追上個po好似全部都係敏黨咁

沉還沉，千祈唔好學某位ching痴咗線

全世界最靚既大陸妹

感覺芷若黨人數慢慢咁減少

呢個白蛇幾正
好有神仙feel

芷若

到tvb版芷若出場會多返

搵我？

同之前一出道個樣差好遠

有呀 之前留言問冇人應我仲以為冇乜人中意芷若

心形嘴

整容定乜野？
係公司鳩睇youtube睇左集d cg...

敏屎黨洗版搞到睇唔到

敏黨刷一波

芷若個楚楚可憐feel加無辜眼好正
同埋白淺色衫好襯佢

個女演員比人話整容
btw 呢套新白娘子都係魔改

邊度有粵語版 d/l 重溫

硬係套套大陸劇都係虎頭蛇尾

點解呢套咁撚好睇就播1-5 之前果套悶撚到ON9就播1-日

幾時開返個drive
擺哂d圖上去

雖然遲左好多 但都要留番個靚名

全面進場

雖然我中意芷若多d, 但有時真係差d俾趙敏誘惑到

迷若快d入黎救駕呀

點睇都係敏敏屌打芷若wor

黑化後反差好正
最尾仙女look靚到

快d走 我幫你頂住 有咩衝住我黎

不過係G

打和啦各有喜好

最中意純白色衫look

黑化look最靚
但黑化拎住條人鞭打鬥d場面

哇第一張個gif

俾佢打

係時候洗版喇

很想要

敏敏幾時可以幫我織個清明既絲巾

我想要寫住小淫賊嘅多d

睇到36，係咪準備魔改

主人請鞭打我

敏黨全面洗板

芷若病嬌開始

yes
要有心理準備

敏黨芷若黨輪流洗版

其他黨冇乜人

到40集前都忍到 之後忍唔到要屌爆關狗

小說我係昭黨 可惜今版戲份仍然太少

敏敏威力太強大，敏黨獨大

喺靈蛇島三條女輪流表達對狗公嘅感情，顯得芷若好配角

趙敏一開始出場個下幾正 跟住冇了

對白幾乎冇咁濟, 張又淨係care敏, 完全無視芷若, 改到咁

當真？

每個版都加強忌敏 唔意外 趙敏畢竟最多人鐘意 我睇書都鐘意趙敏 不過弱化忌若到咁 我就有d 嬲 所以劇係支持芷若 當然芷若又咁靚

我發現就算幾反感普通話，但有啲字幾好聽例如（爺，兒）

又唔會話反感 我只會當係2種唔同嘅文化看待

50集會仲嬲 芷若完全無左影

好想比敏敏瘋狂串我鬧我
講到我一文不值呀呀呀呀

有啲字係用國語去讀會比較有feel
所以就算要轉成粵語都好難

你追呀，你出去追呀，她又用那可憐般的眼神了

請支持芷若, 投下神聖一票
利申已幫手投敏敏

古裝女星有冇人超越到劉亦菲?

強勢嘅敏敏

所有一桐 芷若 敏敏 安答嘅留言都正皮曬

識最耐
但相處時間反而最少

正評哂桐 敏 若

好多child登仔唔識貨

仲講咩蔡少芬，一開聲就想熄電視

桐子軍 迷若 敏黨連成一線

20年前la 不如講埋陳玉蓮 鮑姐

一桐迷若敏

嬲啞左咁

仲攞二三十年前嘅人嚟應戰就知無人材

唔好喊啦
我想見到你堅強嘅樣

心痛

Tvb未出你班痴線老係咁，出左會點

日日j 香港配音

更多人加入敏黨

各有喜好啫 同埋化妝特色都唔同
始終自己果「代」既演員係最經典嘛

成班爭住開po吹奏

敏敏咁夜仲未訓 快d訓啦 小心身體啊

發現現桐子軍仲未死曬 一桐幅圖竟然有過百正皮 過左2年一桐仲有咁嘅號召力

根本係legend

5月15日，好期待佢出場

有無敏敏食住張狗唔比佢搵芷若張圖
唔想睇到敏敏咁慘，好心痛

我估敏敏一場出，敏黨人數膨脹

都係嘅
而家睇返細個睇過啲劇集都心諗化到咁撚柒嘅

之前唔多人，宜家多到呢

tvb未播已經多咗咁多人

敏敏得戚嘅樣好吸引

敏黨又去洗版了

係唔係都負皮
想點

洗還洗，咪惹班痴線佬入嚟搗亂

應該唔會有人咁唔要面

好多人一見大陸妹就負皮，對敏敏好唔公平
child登仔好膚淺

希望敏黨唔好太串
咁樣會為敏敏帶來hater

gogogo

d人為反而反

敏黨係低調去感化人

根本係啲人淨係睇敏敏表面

其實只係想表達對敏敏嘅欣賞

性格先最正！

真性情，性格，演技

鈺琪bb

好想俾佢翻牌

希望d人保持理性啦

桐叔黃蓉，號令天下，莫敢不從。
倩哥不出，誰于爭鋒

張無忌不配擁有敏敏

腐皮唔緊要，最緊要唔好痴線

一桐係射鵰係唔錯嘅 但敏敏除左係倚天之外平時都好靚

張狗都係去番搵老母啦

係，如果有人惡意中傷我嘅敏敏，我就同佢死過

無錯

真 仙女都唔識欣賞仲學人睇女

睇表面都唔會負皮啦
佢地要驗眼了

桐叔平時都係咁靚

yes

佢哋鐘意做作港女

諗起都煩

我敏世界第一

牙桐好掂

桐叔倩哥都是世界級

TVB出咗鈺琪BB先再吹奏啦費事而家咁張揚比班人以為我地剩係睇表面

原來係鈺琪寶寶

Tvb依家拍倚天可以點選角

成昆：鄭子誠
謝遜：李成昌
陳友諒：陳山聰
張三豐：劉江
楊逍：陳豪

敏敏一出場，大批人士沉船

鈺琪bb略勝一籌

成昆：龍敢威
謝遜：KC
陳友諒：陳山聰
張三豐：劉丹
楊逍：送水輝
紀曉芙：大小姐
鷹王：豹哥
蝠王：石敢當
龍王/金花婆婆：樊亦雯
丁敏君：Jenny
張翠山：潮偉
素素：滕麗名
張無忌：坤哥
芷若：馮盈盈
敏敏：達哥
小昭：Hana
蛛兒：麥明詩

咁啲女主角呢

用達哥姐係趕客

滅絕師太：胡定欣

咁陳瀅囉

滅絕師太：陳煒
小昭：龔嘉欣
蛛兒：朱晨麗
趙敏：馮盈盈
芷若：陳瀅

金花婆婆：食屎陳師奶
滅絕師太：樊奕敏
張無忌：安仔
敏敏：朱凌凌
芷若：Bonnie
小昭：池美麗
蛛兒未諗到

以tvb性格 張無忌一定係袁偉豪

小昭：Venus
蛛兒：池美麗

溝囡爛好人啱哂坤哥去演，應該可以問鼎視帝

套野啲顏值張狗公又狗衝

好得意呀

峨嵋派弟子:熊若水同佢啲frd

好想摵
不過而家應該無咁好搣

點解咁瘦都咁好搣

張同周之間既情話cut哂
但周叫張教佢九陽神功乾坤大挪移就keep住
變左做周芷若一廂情願倒貼張無忌

張狗唔配有殷素素做老母
食自己打飛機算啦

佢肥係塊面度 其他位食極唔肥

人嘅偏見好難消除 無知嘅人先容易有偏見
如果有睇過敏敏訪問 就知佢好女仔

好甜

題外話 好平

張無忌心中一片迷惘，想起趙敏盈盈笑語，種種動人之處，只覺若能娶趙敏為妻，長自和她相伴，那才是生平至福，但一轉念間，立時憶起殷離臉上橫七豎八，血淋淋的劍傷來，忙道：“趙姑娘是我大仇，我要殺了她為表妹雪恨。”

張無忌怦然心動，尋思：“當大夥兒同在小船中飄浮之時，我曾痴心妄想，同娶四美其實我心中真正所愛，竟是那個無惡不作，陰毒狡猾的小妖女我枉稱英雄豪傑，心中卻如此不分善惡，迷戀美色

敏敏咁正 我都會最愛佢

敏敏受傷 曾狗眼神好兇狠

新婦素手裂紅裳

做乜偷影我搣老婆面豬登

戀愛了愛火點燃了高溫燒滚了我一切

30歲

就黎每個鐘都想見佢

做佢一世嘅小淫賊

佢件衫好熟口面

張無忌係馬子仁

野王

一桐鈺琪
顛峰對決

on9仔
真係要受滅絕一掌 恐怕要打到粉身碎骨

兩把老牛聲對決

鈺琪 輕鬆贏啦

鈺琪完勝

反而驚敏敏步佢後麈 紅角色唔紅人

倩哥把聲好好j

唔緊要 係我心中已經係世界第一☝️

周芷若個無辜樣 真係好正
忍唔住

呢張好似朴敏英

發覺幾多人鍾意芷若 只不過冇入黎

波台倚天屠龍記暨陳鈺琪(19年版趙敏)係死臭G即時討論區

係依到

有無素素黨✋🏻

迷若都唔一定要反敏既

有無不悔黨

楊逍：林峰會唔會好啲

坤哥趕客咩

搵就30歲既去做張狗

安仔都好過佢

重點係食囡性格，坤狗同張狗一撚樣

大家不如又諗下開心速遞版嘅倚天屠龍

成昆：龍咁威
謝遜：KC
鷹王：豹哥
蝠王：工業
龍王：高拍菲
金花婆婆：群姐
張三豐：劉丹
武當6俠：威龍秘密網4大Admin+Peter+鐵面陳
楊逍：送水輝
紀曉芙：大小姐
滅絕師太：樊亦雯
丁敏君：長腳蟹
娥媚弟子：Icy+接龍集團女職員
張翠生：潮偉
素素：滕麗名
張無忌：安仔
敏敏：朱凌凌
芷若：Bonnie
小昭：Venus
蛛兒：池美麗
朱九真：Jenny

蛛兒 池美麗

點解你地可以漏左不侮妹妹

垃圾清

作為敏黨都唔可以太偏心, 幫其他囡囡拉下票
不悔妹妹嘟起個咀仔都好QQ

除咗敏敏同素素 第三正係佢

宜家日日都想見到鈺琪bb

沉得好嚴重

微博，抖音全部都係為左鈺琪而down。
只係為左見多佢幾面

仲有大把人一齊沉

你都係
瘋狂改名倩有倩報

我仲忍到手未改名

幾時有敏敏whatsapp sticker用

Your name

中撚哂毒，中撚哂盤

竟然無敏黨整

你地唔好咁痴線啦
搣鈺琪果個係鈺琪老闆唐嫣個老公羅晉嚟

楊逍：周癲，信不信我楊逍第一個廢了你

快啲啦

整完send俾邊個

大把人啦等緊敏黨整

鈺琪BB

爆J芷若

典型四川姑娘，就係吃貨，討厭化粧和愛睡覺

青山又走犯啦

可以日日同佢係屋企打機打牌

佢好似唔打機的

劉咩菲 李咩桐企埋一邊

睇劇睇電影

同我一齊睇

你哋就好啦，我負責陪佢瞓咋

而家痴線佬都返shift

你啲毒L梗係咪聽過，

「桐叔黃蓉，號令天下，莫敢不從。
倩哥一出，誰與爭鋒。」

你唔係安答唔會明

60集 多左成10集

連馬面周癲都識貨

如果係真都幾誇張
大陸點解會覺得剪走10集都唔影響劇情

我已經儲咗三套1080P嘅倚天，分別係H264, H265同HDR10版

睇晒兩套
黃蓉點睇都係同芷若分高下啦

竟然

60集堅定流啊

新入留名
星期五食飯望到電視
我沉左楊左使船

不服來辯

人哋講緊爭第二

「桐叔黃蓉，號令天下，莫敢不從。
倩哥一出，誰與爭鋒。」

有可能咩

追曬

係咪真係有齊60集
定係fake人買

買咩

佢封email係問倚天有幾多集?

係

攬攬下腰變左攬手臂

好正

畫心師d 武打全部快鏡 一個慢鏡都冇

一桐緒丹都好得意

駁唔到

演完郭嘯天再演郭靖
係咩玩法

好痴線

有先算啦
最好就加返多啲敏敏

周伯通都變胡青牛啦

靚到黐線

岩啊

呢張唔覺靚

村姑

因為鈺琪bb唔係啲造作女人 所以濃妝唔啱佢

呢套啲顏值咁高 神鵰點算

我都係
左使

後半段真係cut得好多下

唔明點解tvb都仲係播慢鏡版，啱啱上騰訊睇返第一集，冇哂d慢鏡真係順眼好多

啱 我同意你

張大教主原來好呢味

可唔可以叫騰訊整返個無cut版

樓上張狗
楊逍個D先叫男人

咁癲

60 EP? 咁一定睇啦

芷若古裝好正

好想錫佢

今個月成日係街度睇敏敏post
搞到就黎用晒data

下次演小龍女/王語嫣

估唔到無人整姐

張狗死全家

出於污泥而不染 清泉 女神
好想保護佢 娛樂圈太多奸邪之輩

哇
到時敏敏出場 又要開始追劇了

係咁上weibo睇敏敏啲相

桐叔倩哥咩古裝都carry到，邊洗拍金蓉劇，重拍誅仙或者仙劍1同3好過啦，蛋殼做女二

倩哥話過佢想拍啲特工同校園戀愛劇

祝祝做陸雪琪唔知會點

佢套私立蜀山學園係咪無播

無個種feel 認真

倩哥就碧瑤，桐叔就陸雪琪，蛋殼就田靈兒，小凡就楊逍

未播

睇設定有啲不安
播又係不停等佢出鏡

有詐

張狗雜種狗

只要一個敏敏就夠

陸雪琪唔係係人都做到
呢兩個都無個種feel
你話李一桐 做碧瑤我就認同

劉亦菲吊打 敏琪/一桐/丹丹

企到咁親密嘅

拍戲姐

洗唔洗speed up呀張gif

影相都主動挨埋去

都嘴過啦仲驚咩

其實係因為太迫所以先咁
唔好想太多

都好正, 個feel好做到小龍女, 仙氣

我唔知點解會咁

搞笑feel

gif仲正

自此一吻
我無忌：無怨無嗔

不要再說了

不嬲都話有路

最尾跳戈下
星爺d戲

女神比人拖住

個個拔完劍喊打喊殺 轉頭就呸一下算

根本有野

好想瘋狂聽不悔喊爹爹

我諗呢一世 都唔會再咁鍾意一個明星

一顰一笑 盈盈笑語 太吸引了

如果我係張無忌 一定咩都唔理 淨係同呢個小妖女一齊

尋晚睇微博先知原來佢公司係唔俾fans接機，不過無人聽

新入留名

繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩

人靚仔做咩都型啲

我特登cut埋個動作
就係明明好柒但係佢做又唔覺

張狗奪妻之仇 不共戴天

梅

踎廁

有冇佢其他劇睇

好似新人來

導演叫

型棍真漢子

敏敏唔可以比個張狗大淫賊污衊

張狗條大淫賊一定要仆街死

碧瑤要有啲調皮活潑，倩哥會fit啲，桐叔其實係可以好冷艷，睇過媚者就知，只係大家俾黃蓉吸引著啫

60集播曬？咪即係一刀都唔剪？

睇返果陣 覺得好撚柒個姿勢

如果tvb請佢地返來重拍另外一個結局就好了

個可憐樣

堅強樣

冷靜d啊，師兄

慈母樣

咁有無人知點解原版要剪10集

若黨冇曬影

都唔知係咪有60集有證據啦咩

播完tvb 要開返個新古裝po, 屌柒班老seafood

佢個笑容淫到

都唔知點剪可以剪到十集咁多

諗起芷若一生悲苦 就好想保護佢

敏黨表示支持

系

若敏桐盟

個樣仲要楚楚可憐咁

痴線佬

攬住佢

所以後期咪仆直

say no to 張狗

張狗隻手

刀在手 殺曾狗 錫敏敏 仲要吞口水現實仲要食埋

現實食左咩?

敏黨聯盟全力狙擊張狗

岩岩收工。芷若粉到

巧令囡牙

同野王一樣

點解嫁比殷六俠

野王係咪套劇嘅小丑

隻手套

你班仆街，有新圖又唔Up去貼圖區

倚天囡囡貼圖區

獨倩琪身

喺街唔敢㩒入去

收埋左少少。諗住慢慢貼出黎

得罪講句，隻鷹好揪過佢

發覺呢張真係世界級

好想搣佢面豬登

其實第幾集

我睇第一集，個劇情好老土，無追

佢有幕話要殺咗敏敏
我驚佢連敏敏都唔夠打

第4集
我睇到廿幾集

四川話小食都唔識，點溝四川妹

六叔派🐶糧

你係邊個

封面都幾靚
芷若個樣Carry到現代

搵到了 3分17左右

認真佢正過敏敏同佢阿媽一樣好姐姐feel

其實而家好多公司都唔俾，因為好多時都會搞到機場秩序大亂，反而會影響明星形象

同問

我開頭以為你終於改

幾時都咁正
佢遲D 可以挑戰做小龍女，王語嫣

我仲營業緊

峨眉四美

突然諗起Janice man做王語嫣

佢阿媽姐姐feel佢好正
接受唔到佢同六叔

楊逍同敏敏

呢張真好係正
kawaii 呢

屌楊逍型到

早期拍煮婦神探，咁既髮型都carry到

睇到第5集

敏敏可唔可以用佢啲獨門招數對付我

溝死女咩

丹丹係上海

副超大到遮左半塊面

而家限古 民初劇好有機會上電視 咁就多d 人識

係咪35集之後係可以凈係睇女

佢老母贏佢10個馬位

快點炮製我

母債女還

報個名好喎

套劇啲女角我都幾鐘意
不過鐘意佢多啲

所以接受唔到
你溝左我條女
我溝番你個女

依套劇所有人物都食咗防腐劑唔識老

不得了

之後留鬚仲更加型

群斟、獨酌

敏敏心諗又少一個情敵

丹丹與青書

比人睇到好尷尬

小淫賊已經夠正

你地鬧張狗好似鬧緊我咁

因果報應，我都覺得好怪

求之不得，輾轉反側，應是唯一，以前是酒，現在是你，芷若

你都唔係張狗
我地係敏敏口中既小淫賊

你姓張

我想跟佢走呀

究竟獨倩琪身係邊位人兄

好想一路比敏敏叫小淫賊，一路比不悔嗲，再一路比芷若鞭

蛛兒

大陸傳敏敏同芷若不和又好似冇咩合照

敏敏咁正，同佢拍劇啲男演員點忍

微博芷若有follow敏敏，但敏敏冇follow芷若

張狗直程唔忍

我係敏敏嘅大淫賊

張狗個個都忍唔到啦

又改咗名?

鈺琪去上海

已經成套睇哂敏敏真係好正，抵比佢搶婚成功

好想坐係敏敏隔離

原來係小淫賊?

吞埋你地敏敏口水
你地波皮都掂唔到

希望tvb 請到敏敏黎香港啦

好想做工作人員
我覺得祝祝原音好聽過配音

佢吞口水嗰下真係好撚想斬死佢

嘴都斬甩佢

敏敏好似好唔願意咁

想做芷若把劍

佢老幾啊話加就加咩

呢個真

不嬲你負責粉絲事務，我就負責倩哥起居任食

可能係敏敏錫完佢一啖就完，之後拍個陣佢自己加戲直接咀埋去

呢版敏敏比起其他版特別多喊戲

邊個會咁厚面皮呀

因為個垃圾關狗

我想睇敏敏喊多啲

好型咁出爪，之後卡腳仆街撻落地

敏敏堅強自信個陣撩人

其實又唔使特別對個演員有偏見既
張狗還張狗 演員還演員 睇花絮d幕前幕後都對讚不絕口

結論：關狗死全家

好似話佢好努力咁做張無忌

喊樣好想保護佢

佢地公司老闆不和全個大陸都知

捉撚住敏敏個頭強吻

晚晚畀佢揸干

好攰

喊個陣保護佢
撩個陣服從佢

原本叫普通人一個，之後改左做臭美，最後決定叫獨倩琪身

不嬲話佢做得唔錯

為左睇祝祝down左小紅書、微博同抖音

死狗公宋青書光明頂張狗受傷單手都打贏佢

佢笑話來

都叫靚仔一個，最少好過我

如果劇本好啲可能無咁多人憎佢

倩哥自己其實唔多玩微博，佢重係為咗粉絲先開斗音

征服所有男人

希望TVB會cut左細個青書戈段

又好似唔得？話晒同張狗決裂後佢同芷若妹妹有啲關連

點解無人討論嗰幾首主題曲
刀劍若夢 此生惟你 何為永恆 倆倆相忘
全部都正到癲，好心tvb嗰啲就唔好攞出黎獻世喇

乜野爆j 芷若

希望敏黨要對敏敏有信心
唔好亂傳佢比張狗食左
敏敏話過佢有拖拍會公開嘅

佢對住我一笑就夠

我相信敏敏仲係單身

依家搞到所有人都忽略佢演技

之前都講咗好耐
又正又啱倚天

此生惟你同何為永恆好正
完全係描述緊敏敏同張無忌既感情線，慘情個陣播好應景
tvb播埋啲垃圾歌

除咗咀戲個段唔自然，其他我都覺得唔錯
係比劇本限制咗佢發揮，做到成個傻仔咁

Tvb 啲歌不嬲都成日扮晒泡菜劇咁播ost
但同一隻歌

咁樣咀倩哥，張狗該死

child登好敏感，見到TVB已經屌左先，聽到普通話仲屌多兩錢重

刀劍若夢又好啱武俠feel
其餘兩首插曲配住敏敏慘嗰陣好心痛

係咪周華健唱

廣東話普通話都係

廣東話定國語都好應景，tvb播個廣東話咪算囉，搞咁多嘢

尾段塊面漲爆直頭想打7佢

同埋咁似大陸版果首嘅同一首歌來

好矛盾, 鐘意佢低調但又想佢update多d

尾段all back係mk厹完全體

令我諗起06神鵰隻主題曲
此生因你痴狂 此愛天下無雙
過兒對姑姑既愛

由其是做得佢老豆
父女戀仲要關係複雜

想留意多啲佢嘅資訊，可以跟貼啲
但又鐘意佢嘅低調

萬安寺個到最好笑芷若我一定接住你架最尾乜都做唔到

好似係不悔溝六叔

其實大陸作呢啲武俠劇嘅歌都唔錯，好應景

想問有冇巴打知mytv 個原裝雙語版係多左d乜野內容

同一首黎, 分國語粵語

好似啲正義戰隊衫

我第一眼睇又覺得幾型

個樣猙獰到

著返平民衫咪幾好

照顧照顧下就

男角色只j楊逍同周癲

要還債了楊左使

根本就係殿堂級，片尾搵hana番唱倆倆相亡，就搞卵掂。

宜家無里頭作首on9主題曲，再加罐頭片尾曲，打爛一首好牌

tvb on9都唔係第一日嘅事

楊逍真係好好J
眼神不得了

周癲其實真係演得好，同楊逍好有reaction

楊逍先係最尊重教主
范遙一返黎一路做埋啲仆街野

西女人同我含撚啦

范遙豬隊友來

反碗底左幾多次

巴打可以等萬安寺果幕

丁敏君個鳩音真係夜晚諗下都扯扯地

含撚樣

拎到敏敏private wechat就可以了

唔好發夢啦ok

姐係邊幕

極度懷疑呢條仆街跟本就係想食敏敏，所以不停反碗底但保護敏敏

范右屎餵解藥

比野王捉左丫嘛滅絕去救佢 果陣曉芙仲未比楊逍捉

佢都跣左敏敏好多次啦
幫敏敏只係為左利用佢

祝祝霸氣側漏

如果有敏敏private v7我驚我會連v7都down埋

范遙為一做到嘢就係救咗敏敏

俾你有v7都唔識同佢傾偈啦，打殘體字喎，連登仔最撚憎

比我有v7反而唔知同佢傾乜

重有玩9玄冥二佬

殘體字識睇唔識寫
睇得耐眼都花

可以瘋狂同佢玩voice chat

即刻怕晒羞咁
等佢撩我

套嘢夠係大陸出啦，連登仔又咪睇到扯曬

佢去做野都成日wechat我

殘體睇得多會頭暈

教敏敏繁中
或者打繁中轉簡體都得

要捉撚住佢個頭逼9佢含先過癮

咁第一樣有意義啲

反正晚晚見，少用v7，夜晚先講

我敏比較宅應該唔係咁鐘意應酬

不過最近人氣爆棚要周圍飛拍廣告同出post應酬fans

最想睇係佢既生活片例如整蛋榚片

我教咗佢用語音輸入

好想睇敏敏拍vlog

嗚呀，要射鳥

洗鬼你教咩

我同敏敏心靈交流唔洗用v7

六叔🐶

曉芙可唔可以照顧埋我

平時就用語音，夜晚就汁液交流

屌你又一個

又一個變態冇眼睇

點解敏敏同芷若冇ig想睇多啲但又唔想用微博抖音

我教佢講廣東話
佢教我講四川話

繼巨龍又一個黐線了

祝祝一定要把峨眉發揚光大

因為大陸用唔到，好似

呢個唔知係咪

fake

隨便丁

大家估下 遲下出碟會唔會多咗野睇

個樣真係好西含撚一流

佢地想要粉絲，vpn翻牆容乜易。ig都大把大陸user走黎fol香港個d星

btw 幾時會出碟

呢個tag黎咋喎啲post係fans club個d黎

等我試下將佢比野王捉果段痴埋一齊先

怪唔知得一張生活照都冇

原來唔得 無乜鏡頭

寧願用張狗條命換曉芙

敏敏本身低調，大陸整ig咁麻煩佢點會整

我幫佢整

其實敏敏而家算唔算紅
我見佢一個星期要飛幾次好似好辛苦

敏黨幫佢整

經在油中

人氣未拓展到海外市場
可能倚天屠龍記後紅左會開
不過機會都幾微
好少大陸明星開ig

咁咪姐係變左fans page想要佢本人

佢地玩weibo已經夠晒

唔洗理香港了

「他強任他強，清風拂山崗；他橫任他橫，明月照大江。」
「他自狠來他自惡，我自一口真氣足。」

每日睇一次

又一個

你哋又諗邪野，夜晚揸杯橙汁，幫佢搽蘆薈補濕液，分享交流護膚心得。

簡短啲你哋心邪諗衰嘢，果然我最適合負責倩哥起居飲食。

應該唔算紅 叫做有d人氣
都要睇以後造化

廣東話版咪得咯
垃圾tvb

真係唔少話會唔好聽

敏敏咁宅既性格好難會開，除非佢真係紅到比人迫開

曼聯英超又輸一場

比起當初楊冪做郭襄仲有一段距離

比個導演害死啦
如果佢唔魔改，套戲同D 人都會做哂Legend

表面上好尊重教主
但係做乜都唔洗同教主講

以前睇電視既人多好多

臭腳🦶

套野如果響越南星馬播實開，佢地好迷金庸劇，而且倚天已經隔咗成10年先番拍，應該會好收得。

依家網絡咁發達，好多人都轉上網睇劇，觀眾量其實重多咗

好似我地咁，好多人一係網上睇晒倚天
又仍然仲有一班係等電視播

你點知佢係宅

佢訪問有講到關於佢自己啲野

已經變少數了，啲c9已經識去網站睇劇，連dl都廢事

有冇傳送門

好彩出撚咗街

我諗會
多數都會收埋啲未播 花絮係碟

睇撚到火滾

鐘意食野，唔打機怕化妝襯衫，狗狗叫鋼豆，已經有齊宅女條件

嬲到好似見到關狗魔改一樣

認真我情願用兩個鐘睇鈺琪bb啲相

睇過好多，未能盡錄，你搵下有冇

我已經放棄唔睇等精華

完美性格

神雕比iPhone更早出

當時絕大部份人既娛樂係晚間睇電視囉

Ching睇黎已經中毒好深

有邊個敏黨未睇晒

我

已經睇到係咁重複睇

睇完沉得仲緊要

全部睇晒

睇完就可以做真正敏黨人

6弟

夜神唔好咸

希望芷若可以攬住我

我要曉芙

阿仙奴＝小昭
我既小昭

好羨慕佢食激唔肥

應該唔只得咁少，不過有啲係weibo睇

楊冪本身自己人品有問題

你又由愛生欲

今日蛛兒生日，好似冇人講咁

希望敏敏快啲有意中人

迷緊曉芙

張翠山又話武當七俠行俠仗義，點知知道左殷素素殺龍門鏢局全家72口都唔警惡懲奸
成個故事好冇邏輯

又改

如果換著係個暗瘡肥婆一早郁左手隊冧佢

睇哂成套終於見到野王殺到一條友

佢自己講過話 好唔鍾意自拍

鹹濕格

有冇人解釋下？

我愛蛛蛛

廣東話加普通話，正撚到

要求唔高
同佢傾幾句偈 聽佢傾下心事 佢唔開心嗰陣陪佢喺隔離傾訴 已經好滿足

聽佢親口講 小淫賊不害羞

有女唔食 罪大惡極

射唔到敏敏 惟有射落敏敏度

邊個倩哥
我唔撚識播

痴線星期六日無片睇都爆Po

誰輕輕叫喚我
我決定改過自身 猶如一盞古燈永遠陪伴敏敏

咸濕仔本色
好有邏輯
見靚女狗衝 豬西殺

唔想搞大件事

都大錦護送不力, 令到佢3哥殘廢, 呢到已經唔妥佢
素素為左佢3哥都受左傷, 加上靚女, 點落到手

啱啱睇緊第三集，有冇人覺得丁師姐好撚正

成班敏敏ff撚喺度吹水

點解叫一桐做桐叔

佢叫陳倩

BT曬50集啦

有無人知佢咩名？

個西樣其實幾正

我都想j埋一份

依個風氣幾好

叫咩名？

識野
好想做佢隻狗

屌，張翠山真係鹹濕仔黎，一上冰島就即刻求婚趕住扑野

煲曬成套 敏敏好好j😍😍

佢算君子喇,

如果荒島得我同素素, 我一落船就強姦佢

煲到大結局無好嬲咩

比我一早喺船上面就正法啦

又過左 12:00 係時候為鈺琪簽到

keep住啊

我都想敏敏可以幸福
btw你又改名

成班癲佬

船上面仲有金毛獅王係度
一陣素素叫春比金毛聽到, 我唔夠金毛打

簽咗
搭正即簽都過百

未去王盤山之前
第一次見面見佢隻手受左傷就已經扑左啦

利申65

都有啲波wo好想逼佢含

好短視，慢慢上到島溝埋慢慢扑都得啦

屌 金毛困佢兩個喺房唔係就係想佢兩個扑野咩

套戲完左無曬快樂喇

咁咪幾好，敏黨無時無刻都歡迎你
敏敏終於感化到你

見唔到敏敏就開始失落同空虛

比我係小船果度已經ko佢

溝女以前都溝得啦
但強姦既機會只有一次

點知金毛會唔會突然扯旗

船上開始屌，落船繼續round 2,3,4,5.....

五俠會唔會太廢 十年都只係生一個

條女好Q大波

好彩仲有好多佢生活信息